其實人類係咪一定要群體生活

好想離開呢個世界

學識獨處

唔係，有獨居嗰d人你唔見姐

可唔可以講下原因

覺得同人相處好困難

咁你覺得自己算係唔識同人相處定唔想同人相處

我都唔鍾意群體
偏向唔想同啲價值觀同自己差好遠嘅人相處
好睇唔過眼佢哋啲行為
咁樣相處好辛苦

覺得獨處嘅時間最舒服最enjoy
當然唔會抗拒任何社交
但係對社交呢樣嘢需求唔大
冇咗都唔會特別超級唔開心咁

有時唔知自己係啱定錯
唔知個價值觀應該要點放

獨處嗰陣好享受自己一個
但係當同一大班人耐左就好唔憒自己一個
我意思係同朋友出街
唔係指長時間嘅交心

試舉一例以說明之

Btw 你仲上連登開 post 已經係一種社交

城市人所謂既獨居已經係享受緊群體生活既利益

以前有段時間都有呢個心態
但耐左就會同番一班圍畏畏
原始人都係群體生活先捱到落去 工作上學識分工先可以維持到生計 原理大概係咁

你飲緊d水 食緊的食物 都係群體產物

我只係想同女友一齊生活
但奈何 依個腥港既「自由」極度昂貴 ...

大腦科學問題
冇得變 冇得解決
加上已建立既社會
只能夠接受 講完